法律JJ 入，好緊急。。。。。

諗住同班朋友係公眾地方搞黑警播映會，需要注意咩法律問題？？怕到時俾狗逗無嘢講。。

推

可以試下聯絡區議員

搵你個區的區議員

我相信係連登問仲快

泛民個D

push

呢D真係小心, 唔係法律問題, 班狗根本唔會理法律, 如果人唔夠多, 就唔好搞啦, 一黎同藍絲有沖突好蝕章

人數一定夠有10幾人係度

咁揀既地方最好就一D泛民有腳既地方, 同埋早D知會佢地, 有起事上黎, 佢地可以盡快BACK UP到巴打你地

人數就唔係太擔心，就怕法律問題。

到時開定post 召集巴打，
收工時間搞
因為黑警實做你

而家成個政府無法律可言 要知道香港已經開始人治

d犬更加唔會同你講法律 佢中意點就點 中意打你就打 中點拉就拉 小心為上 唔對路要閃

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

反而你要擔心俾黑社會搞
官商鄉黑唔係講笑
唔好太少人

人數唔驚

依D要議員或者黃G風果D先做到
普通人咁做黑白兩道都會黎搞你

Back up指既唔單止係人數上
有議員係度班狗都會克制少少
同埋佢地會熟個法律流程同點樣撚狗

人數唔驚
如果自己友出30人先不反對通知書姐
（經過花生友應該唔計）
但擺私人地方要小心
可以俾私人業主趕